藍芽掛頸式耳機求推介

大家好
因為成日唔見傳統果隻耳機(收埋放係褲袋就好易跌左都唔知...已經跌過3條)
想買隻掛頸耳機 一直掛係條頸度唔收埋

大致係For手機聽歌用
想要係好似頭COOL果隻掛係條頸硬既U型架咁
對於條線收唔收得埋冇乜所謂
另外音質方面唔需要重BASS
買過D垃圾耳筒BASS到D聲拿埋一舊咁就唔想要
筆直~500-600

有睇過LG HBS 760 同LG TONE系列
唔知大家有冇意見 OR其他好介紹?
唔該咁多位

hi

用緊Sony SBH70, 貪佢唔係入耳式

頂我想要入耳